好想瘋狂9 up

三檔 碌柒呀你呢d 資質咁樣死得啦 唉

Ok

唔俾

hi 你老味 格黎嗰個係咪你老襟黎架

我格黎無人

加油啦 講四五句都未郁 開追悼會架喇

我真係恭喜你啊

我幾時講過剎車啊?

屌你老母留名

三萬蚊，過夜啊！

屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得架

嗰隻西手識唔識做架

用撚咗好撚柒耐啦

好 禁吓喇叭啦hi 你老味

佢最撚興㗎啦